請讓721佔領連登熱門吧！

721
721
721

721

成版都係 張超雄dllm
之前叫人冷處理d post咁多正皮 但冇人識做

兩邊一齊做

推721 post
張生post都會沉底

721 人手置頂

push

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
5大關鍵訴求!!!!

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

7.21 撐！
Be smart！Be water！
Get home safe！

一齊推

一齊互推

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

推

要好多721post

[url]http://[7.21[/url]

一人推十個721

去吧721！

721港島見

佔領連登

721！

推返晒 721 post上熱門

大家努力

pish

開始見成效

連登力量

一毛收皮

721見

【置頂】金鐘逃生巴士指南

去陪我踢波呀

[突發] 721維園比人book左！小妹決定改去踢波

Up

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

推～～～～

不內訌 不分化 不割席 不篤灰

大家一齊post721 link互推

加快速度

721 見

唔理衝唔衝 721金鐘

全民集結！

推呀

對家都吹大雞啦

721推

我地仲講咩尻 張超雄啊 只可以講到5點 之後唔撚要見到

幫手推呀巴打 我要三毛失業

推緊

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

7.21見
7.21見
7.21見

來吧孩子！

721見！

721721

721！

屌左你先

721見!

全民推721！

來

721做咩事？
係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

mkmkmkmkmkmkmkmkmkmkmk,jhnbbbbbbbbb

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手

721金鐘見

Push

一定最小要有50萬人

[7.21 遊行] 文宣集中地

個名改得衰
sor

jj

721721721721721721721721721721

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行

講笑啫

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

我冇野講

我冇野講

721見

來吧

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

呢一兩日要多宣傳：721維園見
（因為我見網上好多誤傳⋯又有金鐘、又有元朗）

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

3點銅鑼灣！

P牌大直路推爆！721集結！

721人手置頂

出門前check list

Pish

push!!!!

721 新香港

出緊黎

rising